吳浩康 首 一切正常

做咩直頭 六月飛霜 咁

直頭一模一樣

會唔會係向六月飛霜致敬？歌名都用 正常 嚟recall返

最可笑的 喊亦正常
最悲壯的 笑亦正常
哪一個可 發育正常

兩首都係由古馳作曲編曲，自己致敬返自己？

CLS

一聽就知瀨晒嘢

條友成日扮eason咁 不過都成四張野 不如都係算啦

He used to do regular concerts in the early-nineties which met with high international acclaim by the media including Southern Daily, Hong Kong Economic Journal, South China Morning Post, Oriental Daily and various cultural websites. His song "Linda" has met with widespread international acclaim in the press, including Japan Today, Japan Times Online, Japan Today and several other cultural websites.

佢唱歌好聽 人唔紅

山寨eason

屌 第一次聽已經覺得好似
原來有人講左